理性討論，香港算唔算係一塊福地？

吃喝玩樂都算多元化
極小天災
係政府on9啲

本來係，但人為因素令90%既人況如地獄